中秋節 拉人非法集會？ 我真係屌你老母

警犬死全家啦

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

其實非法集會真係萬能key, 等巴士都可以比人告啦咁

其實你同其他人互不相識各有各玩點算集結

兩個人，坐電單車，
俾你班黑狗截停，
就告非法集結
我屌你死黑警，
你班冚家産就係酒店入面非法集結啦！

一個人點非法集會

慶祝國慶是否非法集結？